fifa proclub 招人

d3 now
晚晚都開波 依家固定每晚5-6個人踢
最好識踢後防同中場
最好唔痴波除非好扭得